依期一齊旺，大家唔好jump(132) 利華無陰公

有無人派

科隆E下唔紅?

戰神牌已出 利華一定贏到

巨根追和啦
中半好過輸哂

睇嚟修仔守到完場

接納

巨根22.5B

屌你老母明知有VAR仲打鳩人

有心打假波

利華追和反cup啦

利華已放棄，下場

韋

廢倫下半奇蹟開大啦

比多4c

齊人都唔得

一陣飛燕諾

巨根 傳奇不再 8強止步

應該無c了

2.5 3.5死得...on9利華

屌你巨根..我買你先冰封

今晚未嬴過 尋日嬴果D今日倒輸灑重要貼

20c

葛巴兩場C

20C

今晚拜仁

今晚對家日

應該副選陣？

巨根絕殺買件球衣支持

韋根追一粒

巨根比多3C

巨根追和呀！！

Ac2:2

支持a米4:2

仆街 炸撚左

意假 唔到你唔服

巨根！拍拍拍！巨根！

又冇炸

20C -1

巨根-3C

3.17
智利大學✔️
普雷斯頓✔️
梳士貝利✔️
普利茅夫✔️
04盘✔️
祖記盘❌
彭美拉斯-1✔️
肯薩斯盘
啊美半大✔️
3.18
前鋒半客❌
西維半客❌
巴黎1.5半大✔️
多仔盘❌一半
修仔半和✔️
羅馬盘
利華半客❌
巴塞盘

即場
修仔18.5b✔️

俾多3C 我!!!

連c

Fake fake goal

球探個app咩事

你又買左22.5B?

巨根呀積屎one more

韋根追和一世球迷

留名睇利華紅兩個

十卜

AC 4:2 呀

巨根23C 一世球迷

21.5角細gel

修ng

無c

逐100 咁追!!!

唔好再刷啦

1:5

Wigan 1 more C

全格

比多3c

ac-2

巴塞個盤唔覺佢開到

阿積士客其他一世球迷

AJAX比多粒，幫叫

要左少少3.5s

有美c夠了

有冇畢爾包既手足

真係1:5
諗返起上個post有位巴打講過發夢見到有對荷甲作客贏1:5

又得番200 利華cup啦

巨根輸個誤判

美斯會唔會散步

21c

21

定左

21C

利華 幾時齊打交腰斬

-1C

One more c

21C

gel

-2C!!!

0:2

搞掂

Wigan 0:2

Jump

仆街冇c了

壞消息

我修

入波應該無C 了.. 俾多個都好

俾多角plz

修仔goal

仆街隊 利華 之前都試過紅左重勁 但今日真係唔撚掂 波都傳唔到前 D人又唔上唔郁

跟住到 A米反 cup 4:2 既時候

係我 未完場住唔敢講

買親即場都輸

輸淨$50

度下場算啦

比多2c

比多角呀根哥

係 仲買左客其他唔中添

冇角

我真係屌你老母 未完場講乜撚野

2:5

輸就輸撚左 比多角黎 祝你全家幸福巨根

屌 買左垃圾利華半大

22倍ng

買左全大

最後21c?

輸尻晒

21C 完場

22.5 jump yeah

我就係唔記得1:5定2:5 今次兩樣買晒 追番晏就輸馬個啲

21完.. 食唔埋個 4倍...

今日黑到

韋根角大 cashed x n

買佢6TH GOAL主唔入，7就入

疤唔入波等咩？

葛sir呢？

角大黨大勝

利華cup到一世球迷

多謝巴打 我跟左1:5 2:5

今日D 西波, 買角好過啦

我上個post有講 希望有其他巴打跟到

無mon post 見唔到

Ac 4:2 gogogo

佢輸咗咩？

科隆頂實啊

科隆 NG

jump乜9 兩場角之嘛

輸左韋根15.5s
仲有注a米10.5s

巴塞1:0

死巴狗1:0

A米上

疤goal

覺得AC又係贏一粒輸盤

半大差一球

巴狗有冇咁撚勁 冇小白冇哨牙SO冇巴斯基斯 都係吊打

巴打我都係見到你張圖先醒起發個個夢

巴狗讓咁深 開到半大就好分
利申無買

買左幾多

疤狗快d入啦 等運到呀？

我都skip左盤
但入左少少3.5s

巴 開硬上盤 讓咁深 好有信心

AC 4:2 ar

有冇人拜狗車仔上盤?

跟左過關場ajax角

反手feel到

梅斯又傻撚左咁唔識入波呀？
疤狗等運到呀？

可惜小強頂唔到
搞到補角大

利華好cup啦 打完拳半主開埋
仲唔開個客w？

等你出水起機 又話玩盤

a米頂實個10.5s ok?

有冇av手足等緊反cup

今日閪波係咪豬返尋日既

Gchi

冇架啦

頂埋個a米先

MESSI真係好撚屈

外圍殺哂買半客啲人啦
係時候劇本1:2

讓你一個都贏先係贏嘛
再嘈紅多個

ac

美c 獨食到

要豬番琴日係冇可能
最多豬番今日
因為唔夠quota我買

而家啲小朋友好搞笑😂

些路迪-1 揮手等死區 對面紅左都入唔到波

教我賭錢okay？

利華追和一世球迷

古天奴中眉

古仔中晚

買左上盤要CUP先得

眉

入未呀疤狗

科隆48分鐘GOAL

羅馬2-0

兩場即場意甲博下冷D果隊入算

Roma

些路迪-1 又等死

A米快入

畢爾包好慘
我諗佢地守住唔俾巴塞大炒已經當贏

AC上盤贏到我即刻買波衫

最後一注轟 唔屌波了 屌左兩日豬到喊

巴塞打真軍

兩邊都強陣

疤主其他

利華換人ALL IN

Gun

ROMA D人掉果D咩黎 有火光有煙

聖伊天
史卓
我頂埋a米先買

a米生性啦

李城出摩根 森遜同chilwell 唔洗打了

車仔係咁落飛 今晚係咪大船一定仆街?

ac 4 2 gogogo

50

車讓0.5盘打李城全輸

9買

巴贏緊仲刷角想點

希望我車贏到 近排睇到灰曬

買左畢爾包盤睇直播就快心臟病

佢英超都無望反而覺得佢會想要番隻盃

利華ALL IN 不設防 希望CUP到

疤狗唔入波等咩？等運到呀

不過我會選擇skip

梅斯好撚穩

Goalllll ac

轟穩嬴啦，李城近排成日早段就失波

俾多球黎啦AC

AC米蘭 3-2 切禾

Roma 下隊入 @3.65

AC 入多球

gogogo

利華cup 到扮利華叫

ac入多粒

羅馬入多粒

molala

你今日E D扮叫有冇中過?

阿特蘭大已經5-0

不設防 禁灑上去希望CUP到

入啦巴狗

利華5.5b?

15倍就入手幫你嗌下

科隆最好keep住守
俾利華轟兩轟就入

利華下半埸第二隊黎

些路迪開到-1 排2個100

上半場未訓醒

飛燕諾幫手追數

巴狗半大未

lm

等死好辛苦 ifc好凍

留

D人肯跑肯走 差勁遠

係時候入貨

A米隊多球

有咩用讓半一

分分鐘科隆都紅一件一陣

利華同佢鬥攻啦
開個大俾d巴打都好

打少個即埸果D SKIP好D

不了

咁多位手足
知唔知邊到有
舊少少既球衫賣
即係可能0809etc

買左幾十蚊利華cup

但後面不設防 睇下科隆偷唔偷到雞

ac差你呀

半大 goal!! 美c

巴狗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

羅馬個場入多粒啦

半大goal

MESSI勁到

疤狗半場4:0 ok?

比12馬A米啦

利華cup 飛燕諾半大

飛燕諾

車炮士

ac 12m

A米比C啦

又miss

屌 咁都射失

messi真心勁

呢排d 12m 係咁miss

on9 ac miss pen

盤巴埸杜安仲係00

11.5s心臟爆啦

-1c

又 行去射12m 未射都知唔入

12碼係咪咁難入

我買邊隊，個隊就MISS 12M

條黑人 生性病 唔過份

星期日 26 AC米蘭 (主) 對 基爾禾 (客)
大 [10.5 個] @ 2.20 $1000

練心

射走左個上盤

屌你老母 ac 米蘭

利華下一球都唔似紅左個

上盤咁樣又輸左 屌你ac米蘭

射走我成個月人工

ac 正氣10.5b

3.17
智利大學✔️
普雷斯頓✔️
梳士貝利✔️
普利茅夫✔️
04盘✔️
祖記盘❌
彭美拉斯-1✔️
肯薩斯盘
啊美半大✔️
3.18
前鋒半客❌
西維半客❌
巴黎1.5半大✔️
多仔盘❌一半
修仔半和✔️
羅馬盘✔️
利華半客❌
巴塞盘

即場
修仔18.5b✔️

條條女食屎狗 成生做黑人
俾人歧視

絕殺角ko我

ac射失12馬

明明有角球 做咩冇比？？

好波11c

好撚過分

費倫天拿頂實

比個 nigga 射12碼

笑死人了：）
其實呢個世界好大
唔好局死係賭錢
好on9
我開左個谷都一段時間
都係頭幾十post 啲人
大家互屌下
吹下水屌下波
三唔識7 屌兩句咪算
有人小9氣
都算
道歉
唔撚受
咁咪唔好一齊屌波囉

都唔明
我同你3唔撚識7
你咁撚執著我之前屌7過你？
唔講我以為我係你個ex

笑撚死人
大家出水
你可以唔撚睇唔撚跟
跟得輸左又要屌
好撚好笑

最搞笑係咩呀
佢話得變撚左呀😂話我收斂左
呢句真心好笑

你唔搞9我我唔會搞9你嘅
小朋友

你地係我group屌9人笑9 人嗰時
我都係叫人地唔好咁介意

呀～到你地比人笑返嗰時呢
你地啲閪口閪聲勁到
起哂鋼咁
唔撚比人笑得
一開始就咪9笑人

都係嗰句啦
咪撚霸賭波啦你（地）
買乜都輸
遲早跳樓嫁咋😂
收手啦
世界好大
出去行下
咪淨係賭啦

垃圾a米俾埋d假希望

成 家女嘅做雞 男做狗

科龍3c

老母成家食屎

飛燕全格

睇10球 有八球 行去射一定唔入 都要行去射

利華cup
飛燕諾半大

11.5s驚險達陣

賓尼兔比人cup 左

有冇巴打同路施禾ng

賓尼雲圖CLS
90分鐘比人反杯
買左大波以為收皮
點知咁都開到

垃圾車 嬴唔到架啦

費倫都開埋全大 恭喜頭先位巴打

射12m條友真係垃圾黎

搵個後衛去射都知佢有古怪

我轟羊硬

意甲全客

條黑人成場都亂玩 邊有可能唔係搵前鋒射

要數角

12馬 射失 比後衛 頂左出去

鏡頭冇影到

科隆好波
話左博下盤好過

我飛 炒佢老母

利華再派膠

拜仁個盤咩事?

好似3球費天12碼 入1球 假到

轟直屌-1

廢陣

羅馬點解唔入多粒 四串一大波

串左盤仔個Ng

今晚未嬴過 輸到仆街 希望車仔生性

果個係A米啲人嚟，個一下冇角

RB強陣

最撚驚係第11隻角之後A米玩角球旗戰術

兩隊要打歐戰
買細穩陣

今晚即場幾十幾十咁買都輸幾百 一場都未中過

轟半場入佢0:3先

利華會NG 抄鳩早埸西維爾

冇 迪姆華拿

痴線 場場12m抄

RB Leipzig FG

畢爾包未起過腳射門

跟了

有冇巴打荷甲角大？

認真
人地出水你要跟就預左輸
輸左咪撚屌9人
係你自己on9

拜狗回飛回到仆街

越回越愛

呢到邊有人屌

小弟心水
今日暫時岀4中3

角大號上船

咁大？

施禾尼 飛燕諾 刷角未呀屌

岩

葛蛇又黎

同意

琴日朝先屌完黎

仆街了 all in左拜
屌！

今晚兩埸RC 都中灑 希望車仔同我生生性性

拜咩?

上船🚢

巴塞串左拜 係味收得皮

仁

支持

施禾利追和plz

支持!!!!!

邊個串你，我同你打柒佢

呢場唔敢跟

施禾尼 飛燕諾 極速屌角啦

+1🚢

我食緊全格

根本佢地用贏錢既心態去玩，依種心態輸硬

盤仔都敢串

但我買左杜安. 點樣3球 又話超重心

今日出盤有邊個係嬴

轟半大點睇

勇 80幾分鐘都玩咁大

巴塞

到底利華會唔會好似西維爾咁追到2:1呢

車仔同我生性 唔係我屌爆灑佢地老母

頭15MIN 谷得最勁果段都入唔到都應該不了

好撚戇鳩 要利華盤 點解對家fg有衝突 啲第一日出黎賭波既傻仔仲唔爛

覺得有tips真係中撚硬

算啦殺巴，咁都要講，叫啲人返屋企飲奶啦

有冇人要下體會 下體會E排真係著灑火

100%都唔係100%啦

賭波由你買果下已經輸左

其實呢個情況好似股評人出冧把，但係個市走勢有變，要變掛都冇辦法
有人明有人唔明，唔係個個理解

施禾尼 飛燕諾

咁抵死真係冇角
睇嚟要抖一抖

科隆 利華古遜 快啲刷角呀

信拜

rb兩個識入波嘅都冇出

盤?

好微.. 2粒後個勢都唔再博咁

聽講有大飛 想乞

葛蛇好似第一次輸信心注

利華真係hea得太恐怖

買細波好似穩陣

車13.5b 3.9比狗買咩

花無百日紅

有冇人買馬列c 特別事件入波 有我就去馬

拜换後備456

車仔冇得再豬

葛仔因住一陣有小朋友出黎咬你
前日有人先講我一星期食飯錢跟咗你輸咗
我想叫佢咁你食屎囉

車d 角好飄忽 如果李城泊大巴真係好難講

會唔會玩後備燒你體力之後先出主力SM RB

可以1-3 1-5 1-6 架嘛

4c

唔好睇小華拿，分分鐘勁過利雲

4C!!!

似

差1c呀

問題就係冇出

今日最有機會收錢果場就係飛燕 唔好比人杯

奧古又唔出

比多一角我

ccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

仲有希望

科隆嘆哂慢板啦

刷角呀仆街

巴角大

我睇你班仆街去賭場玩百家樂 21點 大細個啲點賴
個撚個跟波水就賴人累你輸錢 黑咪黑囉
自己唔識揀跟定唔跟咩 戇鳩

屌唔開角

有幾多巴打買左-1 轟

2:0 4c完

差一角
抖抖先

季尾一見到護級隊就好難買

又唔入波又唔刷角

買左條4串5貼左喺上面
嗌下算
或者早d瞓
聽朝早起番工

你大把本....怕咩轟落去拉

施禾尼 飛燕諾 半場比多2角

飛燕 炒佢老尾

黑黑地 抖下先

All in 轟

細波

李城主場球迷

包包下半埸黎料

買左馬列c 入波睇下波仔算

可惜對面係巴塞

on99 將角球當左入球買
好彩最後無連c

些狗個入球大都係3/3.5 縮到變2.5/3 2.5
最後一球都冇

收撚埋啦

Allin轟半大

3.17
智利大學✔️
普雷斯頓✔️
梳士貝利✔️
普利茅夫✔️
04盘✔️
祖記盘❌
彭美拉斯-1✔️
肯薩斯盘
啊美半大✔️
3.18
前鋒半客❌
西維半客❌
巴黎1.5半大✔️
多仔盘❌一半
修仔半和✔️
羅馬盘✔️
利華半客❌
巴塞盘
李城半和
拜盘

即場
修仔18.5b✔️

巴塞刷角

雖然我車近況麻麻 但係都要g持
各位手足 一齊跟

你一陣入多兩粒

鄭伊健入未

準備出小白

冇問題 玩帽都仲得

哩兩日 4000-》1200 全部閪走地

串左車路士 拜仁 下體會 希望中

Che

覺得韋利安會入波

巴打做邊行 可以玩到咁大注注

好 一齊中

飛燕8.5大

銀行 夜晚有番下pt

我都會用個頭

好勤力

車仔差D仆街

中撚左就可以起機

安仔

反下大船買下李城先

同路

聖伊天10.5s ok?

太早

今晚 拉素 信得過

巴塞唔入波想點撚樣

都係數字遊戲

贏波拖時間？

巴 8.5 即入 s

兩隊都會刷

聖1:0

唔辛苦邊得世間財

莫拉達廢撚到

豬到仆街 得閒先再上黎了

佢今場無波入 改名

勇敢就要沖

加油

你好廢

巴巴隨時輸ng

屌我勁在個頭

車仔刷多10角
比我過頭關

疤-4

球

拜-1 玩得過？

感覺你今場有波入

今日尾關 萬夫莫迪

最後$50 all落疤角大

車仔快入LA 屌你老母

你既助攻

巴刷角啦屌

咁快開始屌

包包攻得仲多過疤

有無人要左甘岡盤

屌 葡超半大二串一又差一粒

車d組織

華拉巴 好撚耐無見

巴-4c

最驚係巴卡約高派膠

都唔知摩西斯同巴卡約哥幾時自爆快D 拎定球係手先

仲有天神

後面好密

疤8c -2c

病態巴
個陣戒賭完一排 連個po都冇埋

巴-3c

兩隊波件衫睇到我眼殘

維拉利爾？

巴俾多3角 加大波

疤整多粒啦屌

車仔0 SHOT 垃圾

想點呀疤狗

巴-2c 連c啦！！！！！

屌
又即刷

摩拉達好撚廢快撚D去死屌佢老母

疤狗下半場hea踢
半二全二死疤狗

車仔廢到

李城屌打無難道

想買rb半主又淆底

半場有得買喎

車仔唔恨杯仔？

飛燕頂住個全格呀

想等足水

贏錢緊要啊巴打

佢地入哂谷了

屌你車仔快D入LA

車仔半大好嗎

巴 一定收倒莊家指示 睇住個盤黎踢
有咩理由半2全2

巴塞-1c

比多4c
飛燕諾

有番個post叫波都開心d,鄉土舊登完全唔想講野

10c

疤11c

屌是但一邊入多球啦仆街

拜狗9.5b同白蘭恩2.5大球有冇支持

摩拉達正一死垃圾

巴好波

轟

巴又爆c

1點有冇人玩

轟上

屌垃圾疤仲唔入多粒

莫拉達咁都唔入

比達哥來真係踢爆佢啦

隔離登小圈子 淨係一堆老屎忽事後同抽水
冇人會出水

入啦巴屌你老母

巴 -2C

巴

求轟刷角

頂撚到 今日第一次羊錢係今舖

屌你摩拉達頂D咩撚野出黎 頂到個波直上直落

59分截係咩輸

挪超岩岩開季不了

巴塞-1球

特林素59分封左盤 想買大球

我要車仔贏波炸 唔好和波/輸啦 今日買親都和波

施禾尼 飛燕諾

屌爆你地連角啦屌

巴3.5s 應該穩

疤做乜鳩阿 屌粒啦

聖伊天9.5b

入啦巴

仆街疤

星期日 36
巴塞隆拿(主) 對 畢爾包(客)
下一隊入球(第3球)
客@10.50

注項總額 $ 1000.00

車入未
唔入比人入啦屌

每邊2角啦 飛燕諾屌你老母

女人達廢到

摩拉達個腦係咪裝屎 咁諗著入到

西鑽 [-0.5/-1] 13.5s 即場0.5/1大球
前鋒 [-0.5/-1]羊半 9.5s
PSG 半大1.5
拜狗 9.5b
白蘭恩 2.5大球

半大全大睇怕收皮

想0角度入波

賤種巴 踢法都閪過人

挪超推遲

車仔最多贏1:0 我諗

利申：軌

如果特林素大波既話我真係屌7馬會 58分封左

全大未收

巴再俾多兩角

巴塞黎個連角

連韋斯摩根個老野都嬴唔到

原來delay 咁由佢

半2全3 疤狗

尸女長追

中左個9.5再駁下

飛燕諾 3連角啦 你老母

肯入面仆街疤狗

拜狗上 刷角
白蘭恩 波杜基上
入佢34567

架垃圾車妹撚到

On9疤 收晒指示唔開讓球盤
下半場有咩理由一球都冇

屌你老母仆街疤狗

今日真係下盤天下

施禾尼 飛燕諾 互屌3角叫爆區

一見巴半場2粒就估巴下半場一定鳩屎

疤狗真係食撚屎

飛燕 萬夫莫迪

屌你老母車仔入波LA 求求你

可唔可以刷角阿 轟

巴卡睇到我火

你買左咩

係咁羊1豬1

下半場唔攻咁撚仆街

徦到，睇住個盤踢，咁都輸半個盤

有無飛燕諾10.5b 手足幫手屌呀

上半見疤狗2:0 下盤諗著撕得飛

RB萊比錫ng 補飛

上盤

屌5串1又斷疤狗

聖伊天9.5b上車

轟入球刷角

莫迪繼續入

要點進功先入到

拜狗 1c -9
白蘭恩2.5b -3

摩拉達唔撚屌唔得

達仔

車goal!!

屌你老母

車仔！

車仔

-4

都話達仔今日先入架啦

契仔好波

同我入多兩粒

我安個球推得靚

轟!!!唔好俾佢停!!!!!!

達

莫仔回勇啦終於

下體會生生性性贏兩球就夠

達仔！

安仔過人個下仲正

施禾尼 求下你連多3角

依球好似達仔第一球單刀係入

買左個疤3/3.5，30分鐘比人屌兩粒，好彩頂住

真係 fake曬

AIK半大

推到半場仲傳到單刀

唔可以忘記偉利安

RB FG

支持比多3角

拜1-0

RB萊比錫 0-1 拜仁慕尼黑

diu

拜goal

入多2球啦屌

佢真係好飄忽

拜仁goal!

拜半細頂實

嘩正呀 副選都屌打

我車

chelsea 2-0

屌奶 真係好撚驚單刀唔入

Fake

RB fg 無左

fake

巴卡約高好撚屎

車連入兩粒

rb快cup

射門都冇，球探做乜鳩

一日要俾球探fake幾多次

可唔可以換走巴膠

作客入波雙計

傳中=射門

眼訓禁錯

仲等我以為真係開到半大

真心睇到嬲，又唔係推得，又獨食

屌

rb咁快換返添姆華拿出黎

巴卡約高真係好撚廢

施禾尼 飛燕諾
準備受死

之前反安個啲自己反省

RB 單刀唔入 369

疤半2全2 HEA 踢

下半場點開八角比我

強陣

原來係球探on9

屌你老母 藥膏

打少個 法比仲好

次次3串1都輸一關

飛燕

飛燕 水泥gel

我11角

勁廢 控唔掂 成日鳩推 要傳果時係都要直衝

1:30 維拉利爾

拜狗今場應該唔刷角了
9.5b jump

岩岩卡巴叔救命個球 我幾驚巴膠上腦俾人入

白蘭恩goal -2-2-2

飛燕諾

比多角我

屌 我轟 角大收得皮

白蘭恩1:0
2.5b -2
主客快上 入34567

聖伊天快快手畀多球啦屌

Atm celta braga 3x4

回傳就gg

飛燕 真係gel得

巴打同路

Ok

施禾尼 飛燕諾
求其一隊比多角啦屌

有無手足集氣屌埋尼一角佢

3.17
智利大學✔️
普雷斯頓✔️
梳士貝利✔️
普利茅夫✔️
04盘✔️
祖記盘❌
彭美拉斯-1✔️
肯薩斯盘
啊美半大✔️
3.18
前鋒半客❌
西維半客❌
巴黎1.5半大✔️
多仔盘❌一半
修仔半和✔️
羅馬盘✔️
利華半客❌
巴塞盘❌一半
李城半和❌
拜盘
馬體會-1

即場
修仔18.5b✔️

入爆佢

唉 無錢買0130

想知4X1有場取消左係咪會變3X1

幫手

希望下半場keep到依家個勢 打起翻世三

入佢34567

拜狗唔刷角

C+1 !!!

車狗半3全12ok?

-3

x1

Celta 9.5b

施尼禾 飛燕諾
屌你地老母快手刷多個比我

李城輸緊 下半應該會刷角
有7.5b嘅話可以試下

0130 下體盤

一倍過關成功

下體讓平半，抵屌

下體-1

AIK開波未呀

atm 平半咁抵屌

-2

-1

同路支持

聖伊天入緊9.5b有角

咁樣開到客其他都幾勁.

荷應該仲有一球

仲要連角

買咗10.5s就死

飛燕 得返一半

買唔切

屇 飛燕

屌咪入波住 比埋個角我先啦

補個11.5s

34

下體會GOGOGO

切爾達

獨木舟 維拉利爾

飛ccc

嘩屌拜仁廢到

睇好車8.5b

飛燕諾比多角啦屌

飛燕想點

莫迪gel

有高水買

AIK個場似開唔到波

好似幾好 搏得過

好多時高水一開波就刷

又咁早gel?

屌 飛燕半格

維拉

我買 2:4 蛋呀

咩事

係 近期好多波都係咁
唔講咁多 入返少少先

痴撚線 卡巴尼路玩野呀

唔敢再gel了

轟 入波刷角

11cgel

天氣掛,,唔知

10.5b cAshed

2:4 就正啦

飛燕 𨳒你全家

rb㩒屌

拜9唔入多粒應該針得

車仔NG 1.88...

咪係cls

拜狗3c -7
繼續刷

好耐冇見過拜仁縮得咁後

聖伊快d比多角先

摩拉達係咪屌少陣都唔得

巴1打我有幫你叫架 不過11C就叫頂頂到仆街

順便俾多球

戰術黎既 冷靜啲!!!!

李城輸緊波都仲唔刷角想點呀 上啦 刷角啦

twitter話球迷燒煙花 太大煙

即叫即有

比左你
到我未

係斬快D都斬啦.拖錢

rb反cup 飲一星期redbull

維拉加油

李城抵輸啦 落後緊都唔落力刷下角

車冇角 屌

垃圾車 10.5b 苦主

吊拜狗

已入手7.5b 支持

宇宙仁廢到

白蘭恩半大呀快啦

Red bull 1:1
係時候刷角啦 左右一齊上

聖伊刷多兩角

成功屌波

屌 cup佢老味呀 拜仁

犀利
可唔可以幫手屌埋個2.5全大

宇宙仁快手換返哂啲人出來啦仆街

比人睇下你啲皇者風範得唔得

莫迪屌你屎忽

終於有

車-5

齊齊贏

李城 4c -5

屌你老母咩摩拉達 死ON9仔

換正選上黎屌返456粒啦

殺呀

繼續上

有無下體會盤手足

放煙花 而家你又冇波睇我又冇波賭

拜狗唔刷角 抵啦
比人追和仲唔上 唔刷角

肯腰斬未

下體會快撚d入啦

聖乜天快刷多2C!!!

5c -7

好似話postpone 巴打買左咩

D仆街死都唔出

好生性下體會上

阿甲比球我啦

聖乜天多1C!!!!

goal下體會

下體比多粒

下體goal

拜解4c -6

拜狗

6c

半主

拜仁 456 快

齊齊上

買左李城角大嘅一齊上
仲有20幾分鐘 仲有希望

G持

莫迪果場都危危地

下體GOAL 左都幾難輸

唔好亂講野

下體會炒對手是常識吧

維拉利爾追和叫爆

車唔入比人入啦屌

車仔又守

唔好咁啦，比多粒先守啦大哥

刷多三角先守

拜狗成場俾人中出咁
車狗入左粒又守全場

吊黃潛

比角呀車仔

拜9.5b上船

10.5b 9.5b已針

車ng

請不要消失希望

入多2粒啦屌

仆街車仔 1:1

李城goal

求李城 車仔嚟個3連角

垃圾車仔屌你老母

車路士係咪傻嫁 係門前咁樣比人連射

入多粒啦屌

唔刷抵撚死

Thx

是旦一隊比多粒

車仔又食左屎

啲後衛呆呆下

車仔個龍真係撲盡 成班後防垃圾

2:1 車仔 唔該

比多三角黎先啦

抵啦 屌你老母唔刷角

車仔抵啦 長守必輸呀 又唔攻又唔刷角
刷返3角先啦

比多幾角

車仔又守出事

贏一球又守

李城cup佢老母

刷角啦快

啱啊，抵撚死

無陰公呀

係到慢慢踢 E+和埋 屌你今晚真係上盤大敗日

車仔贏啦好嗎

希望大家齊齊羊波 大有大玩 細有細玩

車終於為拍大巴付出代價

差D輸撚埋車仔屌你老母

得返15分鐘 冇啦 點變5角出黎

節奏快左

抵啦
淨係識守 次次都守出事都唔識醒 買完車仔睇即場真係好易心臟病

李城cup佢老母車仔

屌你車仔快D GOAL LA係咪要屌呀

李城cup到食左個波佢

Mo仔

車仔贏波成世都支持你啊

屌
垃圾車

冇撚用摩拉達 就算唔越你都唔撚入LA 屌你老母

車仔依家先識刷角
識驚啦

莫拉達廢到連我老豆都話呢條撚樣雖然入到球 但都浪費左好撚多球

上呀

比力啦車

1角 真係多撚謝啦

-2 快上

其實摩拉達 除左入波果腳全埸都垃撚圾

刷角阿屌你老母閪車

車仔俾人禁屌

屌你快GOAL LA 車仔我屌你老母

比多兩角啦

車仔係咁賤 唔識死

俾多一角

車仔上盤 我屌你老母快D GOAL LA

邊隊刷邊隊贏

有法比加斯 都重有機

基佬要唔要出來救我車啊

比多兩角 快啦

攻啦仆街

李城車撚死車仔

8c

屌你老母車仔係咪咁撚廢呀 完全比人吊打

華dee 加油

8c-1

比個兩連角黎

兩連角呀
連c雅召喚

換基佬分邊斬啦屌

維拉半場追和先啦

車仔車撚死李城

買注李城晋級

換多個柏度嚟入波啦屌

垃圾車唔撚輸就係到HEA

7.5買唔切

車仔快手炒車

7.5b cashed

拜仁屌返兩粒威威先啦

車刷多兩角

Gumned

-2c

車絕殺啦好嗎

我6.4倍入左手

而家買下隊入球加時計唔計？

車仔試下搵人企出來絕殺啦

車角大cashed

角角角

比多角黎

李城繼續射爆車仔

唔計

我屌
莫拉達真係好撚廢

救命 摩拉達點解可以廢成咁

aik開波了

Thx 等加時入手李成ng先

拜仁一哥本色去左邊?

REAALLYY??

車一角呀

莫仔

想哂幾多次機會啊

車仔真係屌你老母